人大咗，就知女朋友靚係唔好

當你伴侶係條件好好
樣靚身材正
大把厹就會埋身
到時自己又會覺得無安全感
而你永遠阻止唔到
嗰種無力感真係
你可能會話只要條女冧你 / 你條件夠好就唔使驚
而事實係無論點都好
你都會唔開心
勸大家醒覺
其實女朋友正真係唔係想像中咁好

比啲信心自己
佢揀得你證明你<狗公
就等於你揀佢就覺得佢>其他女仔
你咁樣咁冇自信隨時害死你

我同過靚同普通同中下樣人拍拖
可以同你講
厹點都會存在

一般樣都係... 唉

若果你本身亦係一個靚仔GE話
應該都唔係好需要擔心呢個問題GE

都係咁講 心態最緊要 無自信的話就放人地走啦

你對佢好 隻狗公點會埋到身 除非又靚仔又有錢 重要對佢好過你

女朋友係靚女，又多人追
我都驚

少年

大把女仔唔係冧班厹只係享受比人供奉

係，同你公開左，就得你一個對佢好

但而家暗地裏可以收收埋埋十個8個兵

柒頭先多player

可能真係我無自信
不過就算有自信
都唔想厹搵我女朋友

點解做人可以咁唔要面

總會有個靚仔過你

有冇聽過咩叫乘虛而入

應該係另一半條件好過自己既話就會覺得唔穩陣
無論有無人埋佢身

內射搞大佢當落訂咪得囉傻仔
男人先天優勢都唔識用

個箭嘴係咪指錯左

都發覺靚仔只會自視過高

第一眼睇我都諗左諗

厹出現從來都係睇女方做法
唔洗樣靚身材正 根本普通女仔都隨時一堆人想追
女朋友唔識做 唔避忌
就算中下樣都可以招惹到一堆男人

港女最愛：識多個朋友有咩問題

好多都漁翁撒網 總有啲女女上吊

事實
但性格都重要
如果對方好識social 我一定唔會要
IG幾百個以上都已經有D反感
邊可能識咁多人

靚嘅唔好唔同唔靚嘅好?

咁男人型，好有charisma 個女伴都會唔開心啦

會寧願揀個令我安心嘅

就算只係普通女仔都會
果種無力感真係好辛苦

真人真事

例子：有個豬扒同學係non-stop咁拍拖
全部ex被佢笠哂帽

另一例子：九把刀
咁矮柒都派帽

派帽無樣睇

根本係個格既問題
尤其係啲虛榮心好強
好鍾意萬人擁戴feel果啲人

之前條女咪就係咁
對佢再專一再好都敵唔過新鮮感
唉

係個女仔無比安全感你姐，佢識避嫌，識尊重你，你點會有種無助感。佢未認定你係佢生命中的那位

你呢啲係典型嘅自卑
成日覺得女朋友靚就會容易比綠帽
同你一齊嘅女人一定好慘
唔俾人哋扮靚
成日都會講話肥肥地都幾好睇
整到人哋身材走樣
淨係可以留係屋企做黃面婆

如果你有本事
有個人魅力
啲女人點會走

幾時都係另一半太靚會令自己自卑架啦。不過有靚既埋身都唔食，會遭天遣架。到最後未必係屬於你，但有過一刻既感動都有開心過就算。我成日覺得冇兩個人係永遠屬於對方的，總會有緣份到盡頭既一日。

講中晒
我都覺得樓主好自卑

女人貪圖新鮮感
魅力呢樣嘢無可能吸引到條女成世

俾唔俾綠帽係睇個女仔性格 同佢點樣看待你地之間感情
而唔係外表所影響
雖然靚女吸引好多狗公 但好多女人都好反感狗公

唔識保持新鮮感唔識玩手段
仲話自己有魅力

同過現成靚女拍拖
好多男性朋友 我都信只係朋友
(直覺信)
例如買飛睇戲 佢打個電話
話有朋友係戲院做直接買
話想要/做啲乜
佢又話有朋友係乜乜乜 幫到手
但果啲全部都係男
就算真係信 都覺得唔舒服
好似全世界男人都照顧緊佢咁

同過後期靚女拍拖 (cool緊牙/肉地果時已經拍)
佢地同我拍拖本身有少少自卑
(覺得同我拍拖襯咗 唔係因為我靚仔 係覺得整體條件好過佢)
就算後期變索 都會保留返果少少自卑感 驚失去我咁
相處真係開心好多

厹係唔會理條女靚唔靚

講得出呢句 證明你係 a0 或者未同過靚女拍拖

條女成日話有人想追佢
咩撚野心態

根本唔關靚唔靚事
係睇條女識唔識做 同心態問題

屌你唔通呢個世界可以人人都食鮑魚咩
始終要有人食屎
食屎既人可以點？
話D屎好香好好食囉

男人女人都貪新鮮感㗎啵

樓主條女柒過豬閪
咪講d咁既野安慰自己

啲女搵啲仔就朋友
我搵啲女就屌我
女人就會有自制力 男人就冇

識玩根本就應該搵一般樣女仔
人大左翻工又要煩
如果同靚女一齊
放工又要煩佢d臭脾氣
又要驚佢多狗公
不了
搵一般樣女仔平平淡淡過世
認命

搵條豬閪你啃好無

cant agree more
同靚女一齊就算點對佢好佢都覺得係平常
因為平時已經有好多朋友對佢好又送野 好照顧佢

戴過帽。
記住就算拍左拖都好 都要比女人知道你永遠有其他選擇 。。就算佢帽你都可以搵過第2個。
d女人好仆街 你唔比危機感佢 就到佢比你

你條女比我un緊呀

巴打講下你d經歷黎聽下？

"就算點對佢好佢都覺得係平常" 呢樣係錯覺多
佢覺得你重要嘅 人地對佢幾好 佢幾多選擇
都唔關事
根本唔同梯隊比較唔到

好多時係自己無安全感
先會覺得女朋友依賴自己怕自己好爽

靚同唔靚都會派帽 點解唔揀個靚
男女適用

第一 豬西都有厹
第二 人大左你應該要知d女到咁上下驚你唔要佢驚到仆街
第三 你自己廢姐

好中

如果你夠優秀，根本冇野驚
講得出女朋友太靚會冇安全感嘅男人根本垃圾

拍左兩次 兩次都帽左
一次豬西 一次大波靚女
屌兩次都跟有錢仔走左

擔心自己俾女圍

咪就係
我條女ig高峰過萬follow 咁又點
佢成日好驚有女埋我身 驚我唔要佢
呢d野根本就應該係相對

唔駛成本？
優勢？用下腦先講啦

係你冇條件姐 唔好阻人做雞啦

仲笑人傻仔
D ON9仔肯撚定野都未扑過,拖又未拍過

我會將普通樣女朋友包裝做靚女朋友

但無可否認靚女一定多人照顧
去到邊度做嘢都有人呵護佢
你就算唔係無安全感，都要接受到好多人對你條女好
同你條女帽唔帽你係兩回事
當試過條女生日有人送Chanel比佢但佢拒絕左，而你只係送得起coach嘅時候就會明

例子唔啱

同一件事可以apply係男人身上
成日告誡自己一定唔可以同靚仔一齊 就算自己係靚女都係咁話
太過勞心傷神 明明介意都唔可以over express自己

女朋友一定要靚，但老婆就順眼得啦

狗公就無

但脾氣真係好撚差...........

每次發脾氣都好想爆粗鬧返佢..........

ON9
邊驚得咁多